每日都要重複既動作

將酒倒入口
吞落肚

真

join？

搵豬豬啦

我都唔會知架

胸背腳一齊做

點用腳做

我真毒

我係真毒

飲夠未牙酒鬼

未 join？

未夠十八碎，五飲duck

小妹都係偷偷地飲

已報警

最壞就係我同凱婷